protože včera bylXXX žen Den a můj kamarád už zval mě do restaurace na večeři .
To je Činské restaurace protože máme rády činské jídlo .
Ale to je šok !
Myšlím , že ta restaurace je nejhůře .
Protože čisník moc pomalu a ne příjemný , on umí moc málo čestinu a nerozuměl jsme co ríkali .
Ale to je malý problém .
Potom jsem měla přesolenou polévku a nemůžela jsem jíst .
Já jsem nespokojená .
Chtěla jsem vyměnit ale musela jsem čekat za 20 minut .
Potom můj kamarád zaplatil ale hodně penez .
Jejich učet je chyba a pak jsme si stěžovali a jejich šéf musel se omlouvat .
A já myslím , že nikdy nejdu tam .
Čekám tvoje dopis !
Eva
